要返工，不留守了

103人，102.9既人都只係寄望美國打救，假手於人靠人幫佢爭取

比警犬困左係銅鑼灣幾粒鐘，早啲返歸休息算